[iOS/AN] Fate/Grand Order [111] 信勝,ありがとう

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

[quote]英靈靚相介紹：

衛宮士郎(溺死)

遠阪凜

有意請到高登 Master 登記簿(下方高登加密)尋找ID
[img]images/spacer.gif[/img][/img]

正評俾信勝

咁都難打

邊關d金劍石最好刷?

重想叫ヴィーナスシンドローム

諗諗下都係算

眼都盲

反晒光

高額

係我眼花定之前冇仔細留意
點解而家d機械nobu,UFO nobu死既時候會比我地斬開一半

人地真新手

奶腳

我仲奇怪你唔騎劫

之前都係

隻茶茶一拎返黎就升爆再三招技999
等埋破解睇技數值再決定30同餵唔餵杯
劇情睇到茶茶咁照顧沖田果幕就鍾意咗呢隻英靈

成個九龍塞車

連龍翔道都撞埋車啊麻

頭先邊位巴打係2A打ev

茶茶開技有時會跌低 好有趣

機率跌 ？唔係每次都跌？

有無高清滿破圖

好彩我走得切

Topic 解釋一切

可能我連續開技先覺得機率跌 一陣再試下

腳果堆包黎

金磚黎下話

開post冇左神父靚相

牙，係喎

上個post 神父開

屌死佢

走得切+1
睇住分叉口就塞到滿上黎嗰陣 巴士從容點過

鐵球巴打出左食評未

沖田成日面紅

你想點呀

lm

好可愛

想睇下呢2隻新英靈D數據 可能營運又改野搞到解唔到包

料就差唔多換晒，分就爭幾十萬

佳b牙

係咪四張茶茶就可以頂爆佢

新撰組拎寶具解放
織田軍拎靈基素材
兩邊都要60萬先滿

60m咁少

掉番過黎先

一見到信勝就諗起真嗣

M你老...唉
下次講返600k啦

me新手玩左一個月都冇

一車車橙毛書頁

假如我想拎右邊第四格 隻好似翼咁既野
我打烈士級都會有架可？

阿鬼你都係講番中文啦

果關ONLY

有令咒無懦夫

屌死神父

一拳一個

反屌

🙄🙄🙄

打主線用晒
btw，張符一抽又係中三星禮裝

用npc土方有特別版既語音既

刷分係咪大名or 烈士級？

互屌咁hehe

一符大爆死 慘

聞者傷心 聽者流淚

笑到仆街

等多3日先打佢囉

我藍絲

信勝 姐控

No bra!

是咪又可以謬入養生期

果然放梅林係放備係正確選擇

已經放左係到叉電算

爆緊石刷書頁

刷定書頁比c狐bb 啦

睇巴哈考究文先知道土方有專屬bgm
和風版Grand battle
未聽可以重睇活動劇情入面播返

終於可以打翻主線
上網睇人地話主線未打可以抽既英會少d架？

土方唔放技疊buff可能仲難打
疊完唔攻過嚟有咩用
到臨死都淨係識疊疊疊

然後俾jack子技2清袋

爆擊一下秒你一隻 不過條on9疊到滿都仲係咁疊真係好弱智

有衝動想俾杯茶茶 阿澄
種島

我都想 好可愛

但係老婆又等緊我比杯佢

靠佢咁弱智咋
有時佢打過黎都爆唔到個下好笑

俾佢秒左隻
之後佢就開始發神經，幾回先打一嘢，仲要唔係紅卡

你會抽story pool 先算

冇計 一陣好似尼祿咁一刀一件你地又嗌哂救命

呢個真

尼祿係超高難度 呢只係高難度 想幾難打丫

下面

沖田さん
楽しかったぐだぐだ明治維新もいよいよ終わりが見えて来ましたが、残りの素材集めも頑張ってほしいですとも！
土方さん鎖食べすぎィ！！

依家仲衰過同尼祿隻抽 我拎刷絆果隊入都打到土方on99咁

抽常駐個pool先有影響

好撚enjoy果次尼祿祭

未換哂料 但係大腿換哂加攻禮裝

好撚好玩 唯一一次有緊張感

幾正呀
要好似以前玩r-type咁要背行動規律慢慢試，有返啲攻略嘅感覺

AGGER 仲記得果陣未齊裝入去打俾B叔打到仆街 第一次覺得呢隻GAME要諗下先打

有8隻杯 比兩隻茶茶 5隻武藏 good

飛機杯呢

瑪修

原來仲有個文明開化級

POST返呢張先

無追POST 神父開始玩FGO啦?

玩左幾個星期了

細佬教左佢，好似係

有無ching錄左nobu坦克個nobububububububububu

恭喜神父

之前總統巴好似錄左

玩左兩個禮拜了

差少少qp就10左招黃金律

總統巴台nobu專用

求link

未升好

好正

都係總統巴錄

真係叫得好淒厲

點解茶茶招3技咁難命中到人 次次都miss

可能得6~80%,定係你未升技

我想問5體個關幾多絆

叫得最正係ufo

5lv啦

人地有對魔力

冇解包真係好難搞

上癮，係咁禁

有小小想拎去做鈴聲,但到係街響果下真係想死

NOBA

轉左ufo叫聲做鬧鐘

恥力過低

開新post 嘅速度慢左

作為毒撚，根本就唔會在意其他人既目光

收到風文明開化必出金箱 狂石機會來了

更新左android入唔到驚,
已經兩日無on..

文明開化有咩料出

純得POINT, 無EVENT料

文明開化 打敗仗
比隻機械人開寶具一招清我袋
沖個涼反省下點解會輸

呢啲先係架嘛

好在之前淨係爆左5粒果

不嬲玩APP GAME都唔應該追最新系統，高機率未SUPPORT

已經拖左個update一個月,
點知一update已經有3隻game support唔到

有冇劍同殺

茶茶真係好可愛

買隻IPAD

有咩新番睇
只係開左巨人睇

有ipad
但要搵返個ac先引到過去

老衲

sakura quest 路人女豬 劍姬

好咸濕

都係果句 要睇屌西我洗撚睇佢

烙印戰士
FRAME ARMS GIRL(變種武裝神姬)
Re:CREATORS
我的英雄學院
神擊之巴哈姆特
GBF

我的英雄學院必睇

咕嚕咕嚕

時鐘機械g星

呢套正

咕嚕咕嚕魔法陣係今季咩

7月好似係

情色漫畫老師

雛子筆記又係唔可以唔睇GE野

不正經的後宮講師睇唔睇得過

時鐘
妹控伏見司
pa work
天王不正經
路人
中二creator
巨人

仲有冇推介？

輕小說套路片 , 應該係D普普通通GE野

魔法島風比較吸引D

烙印戰士(如果接受到係3D CG制作GE話)
我的英雄學院
GBF
神擊之巴哈姆特

四天王 有喜多村配義母 媽.....媽媽

sin七大罪

重啟咲良田
月色真美
依2套睇左1話感覺OK

茶茶用手噴火果到好正

七大罪有新一季咩

今季太多垃圾 等下季睇new game 地獄少女

明明叫志々

sin七大罪賣女架 第二套黎

小愛

唔係果個七大罪,呢個係七大

應該唔係你諗個套七大罪

下季真係喪心病狂 加多套京阿尼就無敵 可惜冇

依家好似又出多個七美德,大罪賣肉美德賣萌

地獄少女個時第三季我覺得有D爛
希望今次做得好睇

京阿尼

冇睇過,正係知啲膠可脫

大久保講話龍娘變B職係CCC本身game
定會係event角

7月番年年都係最好睇個期

搞緊套世紀大作冇時間出新番 慘

又出

唔好再出龍女喇好無

頭先去CHECK左下7月番
FAP 最遊記 咕嚕咕嚕 NEW GAME 戰姬絕唱

繼SABER之後到龍娘 TAMAMO9戰隊遙遙無期

快D出埋CASTER RULER AV CLASS SABER啦

等禮拜日算啦

龍娘

莫自從除左套甲之後我開始越黎越鍾意佢

你琴日又話好憎佢

搵返部手機全部screencap, 終於搵到一張四個月之前cap既引繼id,
成功引繼返
大家記得要定時引繼ac

之前又話小莫廢又剩

鹽濕綺仔

咪就係,食屎狗睇樣同波地做野

d濕鳩矅日關打幾條體都唔知會唔會出一粒

神父在成為聖職者前是一個男人

每次MAINTAIN之前都RENEW個引繼CODE是常識吧

相處耐左...有左感情☺️☺️

唔否認

使鬼
一個跟一次
每次用完即CAP

好彩唔係成部電話跪底
快啲追返活動pt先

習慣左, 以前玩CC條引繼CODE有限時,
已經慣左手時不時就去RENEW條CODE再SAVE係DROPBOX上面GE TXT到

好悶
爆幾粒石試下D雙晶和唔和味先

話時話cc仲未執
每個月月頭出一次legendary fes,
翻新第一部舊人cap水

必出
南丁 b狐 金時 蘭斯 ......仲有未升過既茶茶同科學怪人
排住隊卡狂金石

書頁都幾高機率跌 已經夠數比一隻鯖升技 聽日繼續

我唔夠劍同殺技石 有料都用唔到

劍石啊
我隻要劍石30啊

幾時先有event出龍牙
多多都唔夠

你地係點4turn 過
我要用磨隊先過到

手上仲有五十幾粒
應該都係打劍修練刷羽毛同六章雙晶FQ個陣D副產品
殺秘石真係無咩貨同打過

你連淫狼都唔裝

嘩師兄呢個陣容

反而我想知你點打34turns

你搵隻沖田加成堆淫生狼用令咒叉佢咪得

龍牙難民

我裝晒5張壬生狼夾硬打死佢
最尾死淨平時做開箭靶嘅紅A

戰鬥服,後排300%,W孔明
前排75%自爆弓,100%槍玉,80%沖田
自爆>>玉天崩>>三段突>>玉天崩
我自己係咁

已經唔知食左幾多粒龍牙

羽毛難民

幾時有鍊...

都冇哂了

之小差80條毛

我也是4 turn的一份子了

有D紅藍技石都得50粒左右 幾時有技石換

用農具隊打5AP差啲翻船

而家最慘烈就羽毛+雙晶+牙
心臟同爪都開始斷斷地貨

我打到最後仲有隻黑丁慢慢撚死佢

呢啲係你想刷金果陣一打打咁出

一隻csor都要60條
依家剩係佢都差45
都未計其他人

BOX任先有
換既有真係好少

出左200粒紅弓石, 先刷得到十粒金弓

場上三隻女角我都好鍾意

認真求問
今次邊關40係會出金劍石

又有3粒晶可以30多隻

我弓石正係比阿塔用過

曜日好過啦 勁難出

我明明淨係升左5招狂 唔明點解d秘石會冇撚哂

劍我升左8招都仲有兩打係度

以前好似無狂秘石跌

係咁打到膽石冇輝石

唔錯 我兩樣要曬

劍我升左5招見底
殺我升左5招0埋

有成百九粒騎石 殺石就得翻兩粒

你打咩黎,咁多

唔知咩事

聖誕box活動

正確的梅林都無人睇 ？

B職光炮難民 緊急爆果升茶茶

劍+弓個15粒技石
應該用左我四十幾粒石+果

唔係好敢睇原創番 屌佢老母九成垃圾 淨番一成佢真係好睇自然會有人講

好似又幾好睇
少有以交涉為題材

劍5招10剩55
弓7招10剩33
槍4招10剩95
騎5招10剩46
術9招10剩37
殺3招10剩15
狂5招10剩23
主要收入都係以前活動+FQ副產物
曜日真係得劍先會特登打羽毛先入去

btw新套愛麗斯幾正
一老一嫩

LILY黎架?

唔好咁啦學妹

以前睇過套原創chaos dragon,呢套伏到睇左一集就棄，不過d囡囡幾好j

呢d自己打修煉場啦 一場兩三粒咁出
金石係講緊幾場先一粒

原來咁好跌 遲D刷下

貓貓

溫馨

5ap 高難度
邊撚到高睇過

狼裝唔俾疊就有機係高難度

唔俾疊都唔係沖田果皮

明明係成班痴線佬

可唔可以整隻1星信勝黎

幻靈都唔係沙煩囉 咁信勝都可以照出架姐

"570石零5星"果位巴打係咪棄左game???

唔係MONPOST啲人黎嫁咩

咪臭係 還我細佬

等下年

wadiu自爆大英雄是旦射十幾萬

咁易棄就真係早d棄算啦

利申: 試過多過佢

腿呀

俾chacha屌打

有有清有位

029385277

657,875,251

Stellaaaaaaaaa!(佢個下鳩叫)

收爹

一句到尾
龍娘留俾教豬就好
茶茶我帶番屋企

支持到34turn真係好堅

好耐冇見到你個女既新本

今日生日 想乞句生日快樂

有B職光砲之後打種火大英雄可以退休

大狗單唔單騎到

生日快樂

お誕生日おめでとう

「あら！あらあらまあまあ！」

生日快樂
開左非高聽生日對話未

mo 位鳥

下次

生日快樂
仲唔快啲抽返幾pack賀賀佢

茶茶好正

生日快樂
請你聽演唱會

me有練龍女架教主

已抽

叻叻

1/7玉藻貓聽日開訂，火鳥巴會唔會買

隻貓貓好似幾高汁加上壽屋隻L狐上左色之後都幾失望 諗緊買唔買好 不過一陣買左番黎C狐又嘈

TAMAMO9出果陣你咪又係買晒佢

依加先2/9

x神心臟點搵最快

1.5章FQ

EVENT 今次織田果邊打分有
平日就得術個耀日同1.5章FQ

有冇話要打咩level

佢邊識睇日文

術曜日就算啦 你刷十條體都未必有一粒

生日快樂 祝你中多啲五星

你打齊EVENT果100萬分先啦
1.5章要打到最新個主線
耀日差唔多用200AP先一個心

織田已經130m
對面就60m
跟住條路要點行 我睇唔透

兩邊100晒佢

上個網睇你手上有GE人升技啲料,有得刷就刷定

好的

生日快樂 生日就要整返pack啦
生日有加乘易中5星

呢句真呀

都唔中 得幼妻寶五

再課就中架啦

綺禮話熟人生日送1pack石

5星c職打手黎講係咪得三藏叫勁少少

仲有聞西

一個係AOE代表, 一個係單體代表

伊莉亞勁囉

仲差千二舊永樂錢, 最低級個隻料竟然係用量最多GE

算鬼數啦伊莉

單下爆解傷害係比三藏高GE
然後....

伊莉亞係my room代表

魔力供給

佢用支棍有無限魔

警察叔叔

有冇邊關值得刷

我覺得刷40AP刷永樂錢幾好DROP

書頁同台主啲drop rate都幾低下

仲有成8日

神父你同時臣...

見到魔神柱講唔想死就諗起秀吉臨死前都係咁，但最後孤獨地死去

靈4圖有腳睇
第一隻角著校服

文明開化級會跌乜？

2邊點，膽石

啱啱先發現fd list除咗銀時同貓眼巴又多咗位巴打寶五咗土方

秀吉都叫孤獨地死?
搞埋D大龍鳳病床托孤喎大佬

留名

有無大腿fd可以比我抱
356,392,941

見到隻寶5大公唔敢加....

隻ufo變nobu可能升下嘅

原來自爆弓隻揪自爆死左殺到對面都當輸

不嬲係

沖田醬大勝利

未試過
早知唔開寶

Pad開反擊雙殺都要食石啦

求大腿
752416905

有茅人ADD禾

279 544 402

added

力架竟然打到160萬

陳煒霆佳 add jor上面兩位巴打

唉 抽唔中5*好耐了 睇嚟我都要alter化了

已經alter左都仲有得再黑d

本身有加攻再加埋淫狼禮裝 差唔多啦

負負得正

烈士級條紅毛幾好掉

如果我加個根性落自爆仔再開寶具會唔會死？

係

不過用完寶具唔死都無用

ele added

瘋狂刷金禮裝肥+書頁+金毛+金騎石
尾關一隻NOBU寶具搞得掂夠平民

奶光殺手

落雨未，落去買啲野都出晒水

Fgo go 仲係我部電話到

c sor 呢

收埋自己丁可恥

假狗班弱智仔以為同FATE合作就係同FGO間公司合作

Fate咁多個系列

由七原罪開始佢地ff左fate好耐架喇

咩驚

Btw fate出左名周圍同垃圾驚搞合作
淨係9ho都兩隻（有隻今年一月接左

其實版權又真係分得好亂
搞zero.空境.ubw合作要搵ufotable
同Extella合作就要搵Marvelous
同Extra合作要搵shaft
同Ap合作可能要搵A1.........

過檔最多咪雙修

版權唔係都係係Tm手上咩

一定係製作委員會手上

拎返出來
唔轉活動角比人刪好友

槍既活動角掛黎做咩

唔係
因為聯動 好多時係搵動畫名義去搞 方便運用對方嘅宣傳門路
牽涉到動畫公司 自然會分到部分版權 畢竟聯動時用緊動畫/遊戲公司啲圖
所以好多人會唔明點解FGO用TM作品都叫聯動

痴撚線
依家既黑狗你玩埋我果份

應該無人會del

四隻魔神柱出左2隻
唔通劍豪七番唔關魔神柱事

掛返寶石叔叔

我相信紅A係黑狗入面可以專心做Archer

執屍咪得

Bin c

[腦補]
以前白猫揀七大罪同獵人聯動
係因為佢地仲想keep住國民game嘅形象 唔想向賣肉/肥宅傾斜
1st至到11st啲角色設計都有咁嘅傾向[/腦補]

宜家C社露出原形
真係狗也不屌

馬場社長N型營運理論

TM Aniplex 都一定有，只係動畫版權會分散

今次果隻都計走左佬果幾隻

我剩係知所謂fate既合作都係公廁ubw

呢隻好似唔係走得甩果4隻之一

唔計 屍黎

咁如果要合作係同動畫公司傾定係同Tm傾

幾時搵人執巴巴托屍

why not both

比人咁binc 法，條屍渣都冇得剩啦

悶

tm話出間動畫公司都唔敢話唔出啦 幫tm出動畫賺硬架wo

走左佬嘅係巴力 桀派 菲尼克斯同唔記得乜
但唔係安托士

原來係咁我一直以為只要原作方話得就Ok

tm:你敢違抗擁有武內的我嗎?

不過其實講得掂TM就贏左

武內：你敢違抗擁有無限saber的我嗎？

原作(尤其係漫畫)好多時係最細聲嗰個
根本俾啲大公司玩晒

TM 論外

TM係業界特例啦
起碼老闆係同人出身 識得尊重創作者
你睇白貓點對啲原畫師

你睇下雷太抽咖哩

見佢話逃亡力盡仲以為係其中一條

雷太呢D都係黑仔姐
白貓果邊係交完圖上黎，隨便比人改
畫開個某個角色A可以粒聲唔出咁將A交比其他人畫再一腳踢開個原畫師

以後嘅活動就靠你啦杉田

就算抽咖哩爆死 起碼你知道係雷太作畫
宜家睇雷太FGO抽金時就知TM佛心

以下離題抱怨
白猫C社衰格到拎畫師張圖去交俾其他人魔改
而且常駐唔俾你開名 你連幅圖係邊個畫嘅都要估 可見對創作者連基本尊重都冇
聽講仲壓住舊稿唔俾錢 稿費要按選拔上架期數計 一期落架就玩完
同時期$ega都一樣衰格
CC招圖比賽寧願用韓狗人盜作都唔肯頒俾水準明顯高幾班嘅十九
宜家十九駐紮FGO 都叫做稍有名氣

比梶田中村踢入坑？

完美宣傳

魔神柱屍派聖杯

咁撚仆街

杉田之前應該係特登唔玩?
一年前幫人王配定音 如果唔小心洩漏劇透會好麻煩

百足

renta 雨君
前兩個月仲不停出PS改圖複製合成獸
真係吹漲

C狐bb真係好可愛

點解我剩係見到杉田玩緊SV既

茶茶紅卡接紅卡會隨機出現超人光線

D動作開始有新野加

GrandArcher

性交轉運都抽唔到土方

個POST數係111

你玩哂啦

playall啦你

EA 勁定破滅魔劍勁

EA不過ea得一把

可唔可以改埋射啲魔劍出黎

又養生 垃圾咸川

就算有魔劍，最後都會老馬

雜種！

好似次次都saber class贏嘅

有魔劍應該唔同講法

講起金閃同Nobu 其實三千世界對轟夠唔夠王財黎

一定唔夠

未免太睇得起Nobu

咁又係 王財可以全部射A rank寶具

閃閃認真more 應該係最強

個人覺得Nobu同老馬閃打有64or55波

王財入面寶具功能任佢Up 勁過某藍色機械貓平時老馬先鳩射

認真閃就冇癮
見面就秒殺

成年版就有得打下

飛機同令咒都拎到出黎
佢再拎咩出黎我都唔會意外

老馬閃土狼都贏到啦

以沙煩睇？

無計 老馬同認真之間相差太大

計沙煩

當老馬閃淨用2成功力都唔應該比UBW線士郎壓制到
沙煩明明係超西級力量速度

其實有對神武裝真係有好大優勢 Fate大部份破格英靈都有神性

乜nobu有咁勁嘅咩

閃閃有對界EA，佢最多都係讚下你炸nobu

同認真閃邊有得play

有對神嘅結界，要睇佢想點寫

Nobu兩招對神性 加上老馬唔會直接用ea Nobu有機

老馬閃我阿公都打得贏啦

Nobu根本應該出做五星 反而沖田係設定上出做五星有啲奇怪 未出果時仲諗緊應該得4星

個時睇到老馬個愛國者導彈傳送門真係型
要開埋1080P睇

社長

明明以身前嘅業黎講，nobu點都勁過沖田

野牛7號你又點睇

經驗值張禮裝都講左Nobu俾人nerf左

月g表示屌打所有沙煩

FATE GO 用石掉沙煩

有蓋亞媽媽睇住

柒閃影衰我呀

問你部R頂唔頂到魔劍呀

烈炎魔劍

你對家好似都係玩弓喎 , 擔唔擔心?

其實我地應該有得召beast 職嫁 愛歌都召到，guda冇理由召唔到

λ-drive應該頂到

射返佢轉頭

自己上陣仲快啦

FD list有啲BX連技三都唔升下
有升幾下=一野秒巴貝奇
冇就要打多一下

信長個邊我終於試到rd打完一場

我依家仲要換埋啲狗肉
但我得三張R姐

士官用魔劍射返佢
講到我地冇魔劍咁

用TOY BOX直接射夠一打

我覺得自爆弓其實一早就用緊魔劍，如果唔係2星點會咁勁

天文台召唔到反人理特性嘅野 好似係

土方平斬好似唔係好大力

但睇番漫畫隻巨人都係話默示錄

用茶茶上哂Buff一擊秒唔秒到boss關

以前的病毒會破壞電腦系統，偷取文件或者直接控制電腦，但現在很多電腦被攻擊目的不是破壞系統偷取文件，而是強行加密電腦中的文件，要求中招者支付一定金額才能解密，也就是勒索軟件
這些勒索軟件無非就是求財，但一位韓國大學生開玩笑性質開發的勒索軟件，要受害者玩《東方星蓮船》最高難度LUNATIC，只有得分超過2億才能解密文件，更搞笑的是他自己在編寫程序時也被這軟件感染了

韓國一位大學生自己出於開玩笑的目的開發出了一個勒索軟件RensenWare，打開軟件的用戶將會看到一行提示
「星蓮船船長村紗水蜜正在為你的文件加密，如何恢復你的文件？很簡單，只要在《東方星蓮船》LUNATIC難度打到2億分就會解密文件，本軟件將會監視《東方星蓮船》進程並自動核算得分」
這個韓國大學生在開發出這個軟件後就把源代碼上傳到了GitHub，之後由於他太累就直接去睡覺了，等他醒過來時發現自己這個惡作劇般的逼人成為東方廚的勒索軟件已經在網上廣為傳播
更搞笑的是他自己在開發這個軟件時也被這軟件感染了，他自己在《東方星蓮船》LUNATIC也打不到2億分
後來他在GitHub上公開了這款勒索軟件的修復和修改工具，把鎖定文件的部分刪除了，保留了《東方星蓮船》進程監測、得分與難度自動監測的功能

東方廚sosad

果隻聽講係美國隻伐木巨人 Paul唔知乜春

保羅·班揚是美國傳說中的英雄。他是個伐木工，住在美國西北的伐木營地裡。他由於力大無窮，伐木快如割草而威震四方。保羅是個巨人，他只須邁一小步就能跨過三條街。美國的大部分山山水水據說都是他創造的。他掘出了華盛頓州的皮尤吉特灣，好把木材從水路運到鋸木場。他伐光了南北達科他所有的樹木，將林地改做農田。他在科羅拉多的田野裡拖了一下他的巨斧，結果劃出了大峽谷。他的藍牛貝貝口渴時，他就從五大湖里舀出水來給他喝。藍牛貝貝高六十英尺，早飯前重十五噸。兩角之間的長度為四十二斧柄外加一塊嚼煙。

根據把斧頭同隻藍牛估GE

Lunatic 點撚樣打

希望遲D會有event實裝

聽日無維護，解散

ご利用いただきありがとうございます。
「Fate/Grand Order」運営チームです。

毎週水曜日に実施しております定期メンテナンスにつきまして、現在、期間限定イベント「ぐだぐだ明治維新」が開催中であることを考慮し、4月12日(水)の定期メンテナンスを延期することといたしました。
次回定期メンテナンスの実施予定は以下となります。

又無維修

講起東方 其實點解唔出手機Gamefgo一開頭咁垃圾 依加都咁賺到笑

屌又無石修

仲未跌禮呀

今次唔係兩樣都送5張架咩

東方邊有咁多本錢

因為東方所有野都係同人性質, 一係就ZUN賣版權比手遊公司去開發
一係就佢地自己遊, 但係模式就好難好一般手遊咁

慳返D野換料嘛

冇石又冇果

課

彩果要幾多有幾多啦

腎

彩果

豆潤咁細個mon玩彈幕

咁應該係唔肯賣版權 無理由咁大個商機無人搵過佢地傾

其實一直手機都有彈幕GAME

痛擊已經係啦

冇佢咁誇張，手機彈幕正係玩過痛擊

Nokia３３１０時既星球大戰

正係玩過食蛇同蘋果棋

希望下半個月唔好全養生出下半減 素材關都好

生下草咪幾好, 多D時間做玩其他GAME, 有好多GAME積左係到唔夠時間玩啊

1年6隻30呀

ccc

下半月出1.5
5月頭ccc，係就仆街，mid term5月2去到5月12

冇心冇錢，咩都做到

6月先ccc好唔好5月好窮

6月要復刻夏活，ccc5月嫁啦

7月FAP

再加2鳩年

慘過被打劫

搵定多份工岩嫁啦

搵多份兼職

活動去到１９
即係長草都係１０日唧

唔係喎 上年夏活狐已經有 今年又男人 唔洗怕

想追下鐵拳性女寶5

咸川：繼續復刻

一隻活動池都唔中

隻兔應該指住受害者

佢係報案者黎

黑貞一週年復刻黑貞啦diu

唔好復啦
出隻新版啦屌

換skin

學校水著JK狐

2周年

60石一件

佢肯出我肯抽

買！買！買！

我決定戒課到出CCC為止
期間出既5星都係符中

究竟倒數完仲會出咩呢

出ccc前再出嫁王，你會唔會課到寶五

YES
唔講課左,全部當符中
課定幾千石,戒課

CCC南半球神話禮裝C狐BB

嫁王屬於ccc其中一角,係出就好
只係抽多3隻就寶五

渣GA

不要說了

諗緊CCC會送咩角無理由送bb抽lip同lilith

狂龍娘

咁extella果雙維納斯呢

又龍娘 唔好掛

冇人想要ar

WHY NOT

最好送鈴鹿

咪出啊，唔想課

廣播13,大久保

睇緊

又送呢啲咁嘅野

一年一次都算啦 一年兩次

交友APP見女神宣告皮已收

我想問呢 隻game係咪要down好耐㗎？

美海個下Nobu好似

神父網?

你指Data定係一開始單?

Data呀

小Nobu幾時出毛公仔

茶茶3次大成功

咪再出龍娘好無
係都等教主寶五左隻本尊自

已經係app store down咗落嚟
但開game之後要down唔知乜嘢個度就卡住咗

Wifi廿分鐘左右啦

轉用WiFi update好D

自

果個5分鐘左右 仲以為你係成隻game data單哂

唔該樓上巴打

有都唔捨得買 驚屋企兩位主人整爛

甩必薯

Nobu vs 貓貓

一諗到黎緊萬聖節又出龍娘嘅復刻同新龍娘，真係

咁到時會有3個活動？

出土人都唔錯

到時應該要好似ufo果隻咁叫

Noba

兩位主人殺傷力太高

唔好再龍娘啦

出都出蘿莉啦

如果又係送龍女，個活動我應該連打都唔會打
出到爛

尼祿同龍娘都有主場Event 公平咩

幾時再有box活動

廣播顛左

會打既，打料都要打啦

得把口

有羽毛會狗沖

再販:
可是我一早有

Me認真的

無好灰心

lm等走數

自成撚日打錯字

我貞德主場活動消失左

打哂兩邊
開始養生

起碼主線做過主角先啦 比起我C狐bb第5章大活躍

贗品英靈box好鬼正 可惜當年冇咩點刷

刷分果到3TURN唔到

上年聖誕當出左啦

第4章黎

幾時到csor

5章

打錯

紫色老太婆

下個活動仲唔出box比我肝哂啲技石佢

你死啦

nobu

住村屋不如開數據玩

幾廿歲人仲咁小氣少畈炭戶決炭戶宗︿友芾料力涼友升峙芽畈荏由荏

今次禮裝咁易跌

軍曹，請注意你既說話

跌得一張

C狐bb大d定csor大d(年齡）

跌左四張茶茶 一張新選組 三張茶茶今日跌

兩邊都資料不足

唉，冇牙呀屌你

應該就cosr大啲，記得影之女王個原型好似話係諸神果陣

講咁多，一句講曬屌唔屌

反正都係呁fjfjwhfkajwbf

半斤八兩姐

無懼威脅,為真理發聲耿戶涼墦氾呂埂耳少屎在考末在刃仕北坎蚱堛

打咁耐各一咋

仆街，岩岩有支槍插左面前

已經講得佢太多次搞到次次pick up都唔鬼中 me以後修心養性唔再講佢壞話

屌你

以往我都會跌2,3張，今次1張都未有

一直在玩命
btw 幾時復刻布姊
我即使是死了，釘在棺材裡了，也要在墓裡，用這腐朽的聲帶喊出

冇人用

唔中點用

食屎

布姐係咪最少人有既5*?

我老婆都好似唔太在意年齡

只係因為冇人特別提起姐
csor啱啱叫我去影之國，有野要講

離婚

還是最愛大狗

唔想要

不畏強權！

點解呢到咁多痴線佬這

成日用呢招嚇我 仲點會上當 整個蛋包飯都可以整到成身茄汁

fdlist出現左玉藻幕府

有同好

你係咪比人滴臘

你覺得你唔係

✅✅

好似同梅芺有關，依家csor困住左我係佢自己間房，佢背住我係個衣櫃唔知搵緊乜

今晚睇直播先

布姐比起csor真係細力好多
布姐做左倉管都好一陣子了

習得技能
被虐の誉れ A

屌咩 down咗成粒鐘原來都係down唔到

又吐血

搵藥俾你食

重新開過apps
呢樣問我 我好有經驗
你重開之後睇下個%五分鐘內有冇郁
冇就再重試

神父56k

呢方面神父的確好有說服力

我係down到100%跟住唔郁咗好耐
我再開返隻app就變返0%

神父玩緊邊個AC呀
有位收留返你

咩機

6sp

試下單多次 100％果陣唔好Kill app

同埋單緊果陣要開住個App一鎖機就唔會單
好濕鳩

同我扑緊野 夫目前犯

👂

轉頭先 睇緊個客屌人

賞面既就做個朋友
[url]141,095,282[/url]

dark開頭加咗

神父好中二我隻南美大姐

Master,岩岩加左

dmm

毛毛

早幾日刷織田好好用
一套帶走隻caster

check ed

Yui去左邊？高登果邊都無左個post

用我個兩隻巴撒卡應該痛啲

高登有po囉

果碌咩黎

Nobu 好得意，出公仔一定要買返黎攬住佢訓

醃蘿蔔 土方至愛

屌 原來高登m自動過濾哂

究竟土方勁唔勁值唔值得抽？睇到d人吹到好強咁

係到睇新書

實務上：

有咩角值得比聖杯佢地食？

4星戰神們
劍蘭 B叔 黑槍 騎金 小黑or紅A

謝謝，咁5星呢？
我都想比紅A 90

愛呀哈利

你鍾意邊隻咪比佢

5星黎講要食5個杯 唔太抵玩 不過都係d通用戰神 黑狗 奶光 黑貞呢d

戰神係邊隻？

我： B叔 紅A 信長 女法老 赤王 牛肉丸 大河
預定會升：黑A 黑王

我就係唔要主觀情感
我要客觀能力

好掛住晴天巴打

唔係指定一隻我指黑狗 黑貞 奶光呢D 係通用得黎又好打咁解

Oh ！ thank you

杯就係用黎比主觀情感
客觀咪比d 高分打手

岩

輸出黎講係好勁既 不過要有人保佢

我覺得短期爆發，出黎抽下水，放下技係幾OK

轉自貼吧

絆十禮裝好勁
可以做隻突破天際既單體

我都係咁諗巴打，但身邊d人日吹夜吹搞到我心思思想抽

估唔到會加返個戰續俾佢

搭梅林學妹可以玩下既 不過招三技同寶具要低血先高傷 B職要仲要控血

咁樣有絆十就唔洗人保 幾好

客觀黎講，餵唔餵杯一樣咁打，你可以囤積居奇

呢句都好！ 拎黎煲醋先～
等新神角降臨～

100黑白貞
100csor

黎緊BB應該係神角

開SER到依家都未用過一隻杯
選擇困難

都係留錢等櫻算

渣ga
我留D杯有息收

睇幾多次都係咁撚型

巴力

光明魔法:型仔姿勢

覺唔覺綺禮好撚花心

美雪姐姐未_ _ _ _ 啊嘛

系咪有咩誤會牙

諗都唔諗就黑貞
之後就選擇困難無用過

利申 跟主觀感受

同堆垃圾絆裝黎比既話算係咁

有型嘅pose

結左婚幾年啦喎好似

點解仲有人會覺得我對香菜唔係一條心😞

你咁鹽濕

綺禮係女都啱

男都岩架

乜唔識唔推喇咩

明明係神父之前自爆

收島風神父每晚搵一個待奉部部員屌屎忽

要笑笑隻黑鬼好喇

有難同當牙神父

好耐冇見銀時

訂唔訂貓貓好

訂

係呢到問你只得一個答案

唔訂

訂，點解唔訂
我訂rem都訂到冇哂錢
但為左老婆就咩都值

求friend 210749457

係咪又要過翻d打種火既日子

點解冇人喜歡粉髮果個家姐

暉added

刷種火/刷錢都得

活動素材farm夠就係

做好朋友就得，做老婆都係佢阿妹比較好

明治維新 Grand Battle[BGM]

我睇完就得拉姆正D 不過俾子安食左 BTW B狐同C狐係兩個人格來

grand Battle真係世界級
每次劇情一播呢首真係雞皮都起埋

應該咁答你,有咩理由唔訂

我怕CCC出C狐唔夠銀彈用 雖然訂300$

你有兩個腎

冇睇過唔識

咁緊係實物優先

估唔到佢捨得用喺event入面
就算係和風版 正路都應該keep到武藏1.5章度用

不正經的紅A

行開就訂埋

我等緊私服CSOR

之前好似出過灰模定係岩岩整緊

Hi
大家saber愛好者，added

學校D制服咁暴露既

I am the bone of my sword

訓到ap滿先

我同綺禮係兄弟
但佢真係好鹽濕

呢個呀麻,2017予定 唔知等幾耐

有灰模應該好快 雖然我隻神話禮裝狐都唔知幾耐了

…

見到仲有聖誕黑S 不過唔買

天狐added

閱

教豬隻龍娘出左未

未

steel is my body and fire is my blood

6月尾先出貨

仲以為一早出左

點解唔係天醬/ 臭菜

你CCC果隻訂左未

Broccoli 果隻?緊係訂左

因為佢地冇咩波路 廢事貼

睇波做人既鹽濕仔
你仲有資格話自己中二香菜咩?

佢問我做咩唔貼相 關鍾意乜事

和風同C狐BB好夾

有無人iPhone6係咁彈

屌咩
又卡咗係100%

太金我唔識欣賞,一般和風就好睇

卡左幾耐

鍾意一抽返黎個樣多d

高貴風 其實我都覺得普通和風好睇D

呢個係為左CAP圖換 平時用二尾OR一尾

30分鐘

重開機試過未

撞名

708 277 752 5個位
有冇巴打之前未add我

救命呀
Down咗4粒鐘

WIFI都單咁耐

DOWN四仔啊, DOWN咁耐

JB左?

咩四仔要down 4粒鐘

JB好似會閃退

Wi-Fi實在唔得就用數據

平時down嘢好快
係今次特別耐

full咗

full左加唔到
583 720 144 ++++

ID?

987 581 356

序至終章拎黎做CP ENDING都唔錯

第2部...

Dr.

有無人覺得茶茶叫茶茶果陣好淫

好cute cute

陳煒霆佳added

咦原來已經係fd list

係時候刷狂

好cute淫

鹽濕仔士郎,日日晨勃,仲要女仔陪瞓

Nobu 陪瞓

Nobu比力架食左

第一日先知咩

好得意

沖田睇緊……

人類惡

手撕從者

馬上後入

小姐你邊位

做開版圖一流

THIS

個post 愈來愈痴線

Yoooooooooooooooooooooooooo